[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (177) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

璇璇今晚終於出場

177?

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

新po表白benben 呢個樣cute到

新po龍蝦黨報到先

迷雲ben

我明點解話呢輪係佢最top

留名
唔該Lok仔

睇完仲愛雲

雲姨

楊丕琳咁

阿Cloud戴眼鏡同唔戴眼鏡個樣差好遠

牙雲

Cloud!!!!

好靚呀成個setting

好有壓場感

Cloud真係好有星味

cloud

X2

成個楊丞林咁

佢同呀ben好襯

好撚正

好好聽

雲bbbbbbbbbbbbbb

欣宜成日講英文好煩

好正好正

廣東話

Cloud男朋友喇沙仔

好靚啊

好elegant

浩雲大c

牙cloud

好屈

盡力呼吸啦佢

x2

Cloud好靚女

Cloud都幾有星味

好似有少少走音

二汶

呢首歌

唔怪得知cloud 尋日都話自己炒車

迷雲黨全面進場

Cloud

搵我？

manson老婆lm

好靚！！！！
Cloud bb ！！！！

嘆息橋

哇……
好唔撚掂下……
下次揀啲冇咁難嘅會好啲

有氣場喺度

cls雲

見字呼吸？

嘩

正到

yoyo好聽好多

暈姨啲感情

好難唱

唔戴上台個樣好有星味
Cls 戴眼鏡好鄰家女孩

尾音飄飄地

人大左責任真係好重

係

cloud好正呀

記得呼吸

好似岑寧兒把聲

係咪有啲緊張但成件事好靚

唱返viutv劇主題曲有加成

林曉峰條7頭會唔會鍾意楊0多啲

炒炒地

有d位flat左

呢首歌超難唱

難聽過佢之前

預告吹到咁撚大

呼吸啦屌

後面啲片係自己搵？

好靚

都唱得好既 原唱實在太靚聲

好正呀

好緊張但靚就得

摩牙

真係不過好靚

嘩屌個花

塊面好多粒粒

但佢啲眼鏡有時好柒

好正

但難聽咗？

音響問題嗎？

啲音都有啲震

上年有冇推到200個POST

好生硬

原唱深沉好多

但靚女加乘太多

個耳環大到

cloud 係咪有d 緊張

唔太穩咁

雲b唱得一般 老實cy我覺得穩過佢

好有浸未亡人feel

cloud bb

有咩？
我覺得都幾唔同

原來都幾靚女喎

都幾好氣場
佢有星味 個反差好正

同Yoyo有少少距離

可能原唱太勁
牙雲無我心目中唱得咁出色

個陣氣場殺晒

cloud幾歲

牙雲好靚

唱英文歌啦好嗎

有d老

呢首難啲 好正常啫

Cloud B 加油💪🏻

旨呈好野videowall 好靚

開頭D拍子都有少少亂
後面反而好咗

23

根據咁多次嘅經驗
火火似啲

如果cloud vs 呀左邊個唱得好d?

怪唔知得尋晚live話唱得唔係幾好

1998

開頭唔得
後面穩返

個假音位好難唱 痴根

唱得唔太好 太緊張？

牙cloud好有台風

真

唔係好夠氣

其實幾唔穩

有啲唔穩 每聽一句都覺得好似就走

咁難唱嘅歌都唱得穩

第二段chorus穩啲 幾好

第二次副歌好好多

Viu啲打燈同背景好靚

表現唔多穩
睇黎支0一陣更柒

第二段放出嚟好啲
收住唱仲難

我都想講！
有楊丞琳個feel！壓哂台

勁到仆街

yoyo靚聲好多 但係cloud都好好

雲
淨係睇都好好睇

CY呢一輪個表演

我覺得 只有Anson Bean係可以穩勝佢

又唔差嘅
有少少唔穩

好緊？

是咪太緊張

尋日live雲都話自己唱得唔好
但都係好正

越唱越好

廣東歌

其實失準

上高音真係震震地

花姐話佢好緊...

雲B好緊
花蛆會知
嗯...

好難聽

有少少越級挑戰

應該可以好d咁

把聲好緊

係咪未開夠聲

牙 ben 呢？

預告吹大左

問心 岑寧兒好聽好多
（走先）

好似好辛苦唱得

化妝後 幾靚女

好驚

左cute d

楊0應該都自炒左

暈姨太緊張啦，把聲要全開呀

Cloud B 梗係緊

好緊呀今日

無預告講到咁好

左better

太緊張

普通，似係太緊張

高音唔夠穩陣

呢首太難了

預告會唔會特登剪到咁，其實唔係講緊雲？

楊0個樣

唱一定左

有d飄

珍

CY係一個必輸嘅心態

但係佢係咁多個20強之中最輕鬆

啲透氣聲……
完全唔掂
下次揀啲啱自己音域嘅好啲

預告吹大咗

楊0食屎狗

好多人都係咁, 1副眼鏡差好遠的。其實頭先佢冇化妝個樣好平民下。

No la

依套仲受歡迎過2月29

上次直播都冇咁多人 好似2/3千

今次6千幾

老實講
感染力差D
希望會越來越好

靚到

個台風完全係專業歌手

差好遠

不過佢件衫同個舞台setting係靚嘅

支那仔走啦

無之前咁入耳

ben啦
ab都係贏台風

夠膽唱岑寧兒已經好勁

緊張

全集中，雲之呼吸

同意

有啲鎖喉

好麻麻

Dancer反cup

CY條撚屌應該仲有貨

花蛆好鬆

靚係好靚，但歌真係一般

真呀⋯⋯⋯⋯

好刺耳

一般

今次真係差左d
揀咁高難度

唱得好曳喎

唱得麻麻喎

唔通mirror 會知咩

講真
幾失望
但夠贏

唱廣東歌，同埋呢首，加10倍分

岑寧兒好聽好好好多

原唱太屈機啦

因為預告cap第二次副歌

五五波

預告係咪tune左音

好似太緊張

首歌超級難唱，好難同yoyo一樣咁好

想走但又走唔到

楊0準備返屋企挽微博

我鍾意佢一開始由黑暗炸啲燈出黎果幕
好Eurovision

Cy想走好耐走唔到

點解唱首咁難唱既歌

唔係好得cloud

無promo 講到咁神喎
仲以為會有幾驚喜

但公道講今次唱真係唔係好得

佢真係好靚

台風幾好

Sorry but純粹講聲
岑寧兒完勝

cloud可能被foul

覺得好聽喎

咩似姐
根本就係artist

我諗唔到佢決賽要唱乜

但雲姨唱得算唔錯嘅

原唱好勁

其實唱得麻麻

雖然未唱得好但好吸引人。。。

最好？

..

全部用哂假又唔好聽
好難

好似有啲失準

CY個range 偏高

會唔會比護旗狗贏Viu快啲簽佢

佢好似全盛時期嘅謝安琪

十決
啦

Ok la

唔好啊

肥婆覺得雲姨好過689

今晚第一個唱？

等太耐？

首歌難度好高 係唱得有d唔穩

太緊 應該真係好緊張

KP：玩埋十強可以走！

好似楊丞琳

wallpaper la

其他太差

係 好靚

唱得好一般喎屌....
joyce收咗錢?

最好

Cy好啲喎

只可以話首歌難度真係5星

佢好緊張 但有少少唔穩
10強見啦

咁又冇

欣直係咪無聽過原唱

評判收左錢？

欣直都讚

唱歌最好我又唔buy喎
Mischa好啲

唱到咁都叫好？

屌

卡文係成輯第一個出場
Dancer係成輯最後一個出場
兩個最後一場對決

欣宜啲評語？？

Control

但係好飄喎

有幾犀利啊

林狗啲comment廢撚到

點解知道佢唱得唔夠穩
但依然好好聽

Cy有band加持 同cloud唔同level

話唔好嗰啲唱嚟聽下

未駕馭到首歌

下？
點解Joyce話最好？
我覺得唔好聽喎

全民造馬

廣偉啲英文⋯ cuntrol

林生up乜撚 on99

林曉峰

Cy:kp 你放我走啦屌

屌你老母廢林 廢撚到

吹大左喎你

個個都讚

林峰你收皮

明明第一句已經飄

阿lo 你咩時候都冇評語ga la 扮咩

雲姨唱個陣差唔多凌晨4點
緊左都正常

有少少失準 但係台風殺晒牙cloud好嘢

yoyo 啲歌真係好難唱

牙Cloud好有星味

失準都咁正

屌打其他人啦

其實表現唔穩 但真係好有星味

唔覺意3甲埋

都唔會佢最好啦

真係好？？

林峰真係好廢

林曉峰jm9

首歌本身咁高難度已經唱得好好啦

Off topic
今日要睇埋排球fb live 好忙

好似谷到好盡 但差少少差少少咁

下
有點普通

屌林狗真係黎呃錢

可能有啲位cy突然抽離

吓啲評語咩事

林曉峰真係傻閪黎

雖然好鐘意cloud，但會唔會太鬆手

cloud b開頭好唔穩，但愈唱愈好

唔知比爆璇定cut咗

會唔會現場收音唔同d

其實比我想像中冇咁好 不過我仍然係咁鍾意你㗎cloud bb

兩個type都幾唔同

唔緊要，決賽爆到聲就得

真 跟Joyce 風咁

不過3甲一定有

都估到佢呢個字轉英文

羊0應該都炒

好想睇之後卡文輸個樣

KP：廿六號後就走得喇

花姐 唔好打雲主意呀 留係viu 冇咁好

如初秋

原唱唱live都係有少少失誤

因為係聽到有走音

Mischa聽到應該

雲贏真假音轉換

邊個批評cloud
我就屌邊個老母

林狗又廢up

佢真係唔撚識

真on9

未好到咁

其實上唔到高音

柒少陣啦

林曉峰講撚埋啲廢話
拍得住廢禮

平時覺得佢有啲似李冰冰今日似楊丞琳

等睇決賽

乜撚呀
點會唱得好 音都唔撚準喎
CY好過佢啦屌
評判吹到勁撚大 收咗錢咩屌

Cloud呢首歌係送比香港人 希望大家唔好踩咁盡

黃 撐

咁夜

牙雲牙雲我愛你

Cloud嗰皮膚好麻麻

Misha

有咩問題佢accent係咁

啲評語有啲over

好撚靚女

啲評判係咪知佢受歡迎 驚屌佢比網民圍插

雲好靚

林峰做開小丑 佢識撚咩

失誤都屌打全部表演

4點 眼訓死

係好聽 但評判係咪吹奏過度

唔理啦 都係個句 擺岀黎都贏

無野講啦

八婆睇到好仔細

雲雲呢個微笑世界級

好撚難聽wor

我都係咁諗

佢最似artist 係真心

其實應該加上viutv 收音好乾 但應該真人冇咁明顯 所以欣宜覺得好係正常

抵佢去咁多個台都唔紅
冇實力靠痴

暈姨真係好靚

屌 林峰啲評語垃圾到

好有星味

太緊張但星味搭夠啦

雲姨有呢種天后風範

點解啲評語去到呢round咁寬容

佢已經忘記左mischa...

Cloud呢個look側面有啲似郭羨妮

副歌有d轉唔切音

牙could 露肩好正

Cloud b 心諗

你哋五個評判乜水

我一個都唔識

雲 B 必勝

Cloud: 我係個表演唱得唔好
Joyce: 唱得好好

因為個個啲評語都比太耐

之前都話二汶同岑02和音係數一數二
唱到佢個level就不得了

林海峰啲comment廢撚到

認同，同原唱有距離

其實欣宜想呢隻應該都會有啲野聽
But Yoyo is the best as always

側面睇佢有啲似人妖

第一次揀王菲都好正
欣賞佢唔mk

Mischa 都屌打佢啦

好鐘意cloud但覺得對mischa cy唔公平

係咁讀...

Cloud好成熟

但佢真係好靚

cOuld 黃咩

因為cy唱得好放鬆，我成日好驚cloud走音

benben

方方同佢對手可以一戰

Fucking cunt

牙ben 專心聽

唔好喊

係囉

屌 林一峰啲評語垃圾到

喊都好靚

呢個look好grand好elegant

真心廢 cctvb

所以個個都好攰
個個都想出先

ok

真係好靚

如果剩係計女仔嘅話 misha唱得更加好

好 pure 好 true

由個樣，到企喺度個種穩陣，到台風

Ig?

啲comment咁好
cy個round咁多負皮 係咪剪接問題

歌手唱歌淨係唱比識唱歌嘅人聽？

雲

預告完全係剪阿Cloud踢住另一個大熱Dancer
Dancer已成Condom

雲真係好得人鐘意

廢禮至少humble 同唔出聲
林峯係串

雲b唔好喊啦

cloud講得好好

上年決賽都係炒哂車

唔係特登架咩

雲姨好好多喎

造到咁明顯

佢英國讀書

Cloud b

唱得好過mischa?

你自己去佢ig睇

佢唱側田嘅頭條新聞全真音上
唱心的距離極輕鬆

淨講歌喉根本擺係現今樂壇都係top tier

心入面既struggle 就係Honey bees?

佢真係好廢

牙雲加油

23歲 應該已經經歷咗好大件事...

加拿大呀

講緊乜？

好能屈真係已經似係星

viutv 現場聽同收音係兩回事

雲B別哭 你背後迷雲黨

對耳環好唔撚得
下次唔好

好白滑

其實係要咁讀架

雲b加油呀

幾點開始錄？

好有星味 又唔造作

唔一定要唱得好嘅先可以批評嘅
聽係靠對耳
唱係靠把口
兩回事

而且實在有岑寧兒珠玉在前，一比之下真係唔好喎

Cy都冇感情

星期五 特別慢

嗚嗚佢講到我眼濕濕

講得好好

牙ben

mischa 屈機 d

佢唔算係參賽者 因為佢勁過評判

懷疑係

我23個陣 仲係on99

正確讀音呀

楊0 bye bye

林曉峰呢d 咁既comment真係博比人屌

暫時只計二十強唱歌
我覺得
CY>Mischa>Cloud>kimman

搵佢家姐或大佬 做評判我會服啲囉

唱得唔好聽但佢真係好有氣質

其實係唔係分幾晚錄

我係迷雲黨啊屌

林峰

郭女王

真係好有星味

Dancer套衫都幾肉酸

你查字典先

牙cloud講得好好

Honey bees 畀佢好大陰影？？？

我都懷疑

唔太好聽
但佢係咁多個裡面，星味最濃既一個

加油cloud!!!

如果換轉係用容海恩唱到咁樣會點

咁爆璇又清晨先表演

係咁讀架喎.....

Cy同雲都引人睇

（不過cy都會有班人唔鍾意佢我覺得）

Cloud B 超班

點解要紅大字

林二汶台下嘅表情正常好多

中間係特登啦 有掙扎感

豬das foul鳩左仲留係到，陰魂不散咁

BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

我想聽埋CY出100%力唱

係啦 最尾都係得火火冇投cy

唔係掛
原唱都冇咁喎

未見過佢咁認真

都唱得好難聽下

雖然靚

有王菲既感覺

二汶都眼濕濕

傻系

雲浩影只應天上有

應該唔係掛

自己唔識讀係度笑人讀錯

錄得太長，遺忘咗Mischa

等咗咁耐把聲未開晒
不如原唱嘅live都flat flat地
呢首歌真係好難唱

楊0扮孫悟空先贏到

cloud如果欣宜既樣 你地仲讚佢唱得好咩

可能現場比多reverb, 件事好聽左

我反而覺得愈唱後面愈唔穩
本身期待好大
都幾失望

唔穩但係好有力好夭心夭肺

咁都叫好聽？
好唔穩定...

點解阿雲唱得咁好仲紅唔到

其實贏唔到造星
都大擺廣告唱歌搵佢啦
把聲不得了

係u到底發生咩事

係咪家燕姐嗰個

好似遠睇靚過近睇
可遠觀不可....

我想佢繼續唱落去

想像唔到佢好深情咁唱歌

劏雞咁

首歌唔岩佢唱
但佢唱歌係好聽

睇呢個台搞到我不斷流淚

都幾慘 仲要坐十幾個鐘

你的樣子...

咁又未到難聽下話

Cloud好靚呀

林海峰呢d 咁既comment真係博比人屌

岑寧兒唱呢首live 都唔係穩

多謝雲b屌打支那羊0

究竟發生咗咩事

Viu收音真係麻，現場應該好聽啲

又係4點

一日內

一路諗住

有冇咁跨

咩嚟

內斂嘅眼濕濕好過果件彭秀慧痴線婆又喊又叫

老實講 連eason都唔係好唱得掂呢首

首歌本身都好難唱

Feel到cloud講出二汶嘅心底話

好有感染力

starwar 未開廠

頭先唔係話屋企問題咩

法國欣宜好似個個都讚

佢咩u?

其實實係唱得麻麻
點解d評語會咁好

有人提出左唱到咁係因為4點唱

為了取西經 每步哪敢放鬆

雲 B 係香港新天后！

雲姨本身就係星樣

我會排Mischa第一
佢真係穩到仆街 冇得傾

好似cityu

其實佢把聲可塑性真係唔高，只係蜀中無大將

雲睇嚟係會諗好多嘢嘅人，所以唱出嚟嘅歌先令人咁有感受

佢un住唱都冇喘氣
仲未見底

雲B

Cloud贏的話只係因為佢係cloud或對手太廢

唔洗容海恩
除咗Ben之外全部都等俾人屌到仆街

佢首王妃 後面可以再爆d 上多一個key 會再好d

雖然都好勁

首歌一定係2文。Jojo揀

如果odiu唱你估你班仆街唔屌到爆post

靚唱到咁都有得搵位讚

會唔會要用難聽呢個詞wtf

智商有冇50

？

唔講唔覺
講起又幾似

屌嗰啲你自己唱下
首歌難到pk

Cloud b揀啲歌首首都咁高難度

正正就係佢最想走 個狀態最輕鬆 發揮得最好嗰個

雲bb皮膚算係咁啦又唔係爛面

（kənˈtrəʊl) IPA.

師兄, 呢個讀法冇錯呀

係咩黎

我唱到嘅話你睇緊電視唱緊嘅就係我

真係好有楊丞琳feel

雲B唔想面對嘅過去

唱得好喎

CLOUD

Shitty

係, 我個人覺得偏差添。比著我如果唔係對手自炒, 應該OUT佢

露哂佢對甲組腳

透氣緊係有聲啦…其實就算Live都有得自動執走佢

靚

點解晚晚都有人講一個加拿大人啲英文點點點

有冇人聽過eason唱盡力呼吸，好好聽

真係好難唱

我覺得好聽無可能唱到cd咁

放心 佢唔會唱廣東話

preround唱咗《缺》麻麻地

雲星味/成個package都好過CY

因為我嗰陣日日loop yoyo版
真係差得都幾遠下

首歌so far都係岑寧兒唱得最好
阿雲算係咁

俾錢請你出d 咁ge 評語

Misha有經驗囉
但係好似無乜好特別嘅地方

而cloud把聲靚好多同埋仲有好多進步空間

唔關歲數輸 佢係香港人

Dancer幾時輸

我都覺佢似係經歷過啲嘢

唔係好獨特 但呢度穩少少 好聽少少已經贏

等睇斬殺卡文投走林家棟呀嗱

但唔一定跟足原唱嘅
可能佢想表達多啲個掙扎感覺

唱到咁好 冇野好講啦

好Q

講馬要快過隻馬

而家佢係參賽者
比人批評下都唔得？

唔識音樂 覺得eason唱得好正啵

未知 但應該唔係藍掛？

雲姨喺我眼中喺全民造星3唯一成功造嘅星

好好聽喎
點算 又幾靚又謙

CY唱得好啲
利申：迷雲

其實真係唱得麻麻地喎
上次扮銀行妹同女巫佢都炒炒地啦，成班見佢靚靚地就一味吹捧佢

正過 楊丞琳

都唔係，佢有叫timo不如專心跳舞

乜撚野事

首歌欣宜都唱唔到

好正啊

83 強又錄到5點
連廿強都錄到5點
cls 坐到個人都攰哂啦

練翻正啲廣東話再講

唱得咁好 有咩好講

我係迷雲黨

咁都唔掂？

你聽慣契毛唱歌？ 咁叫難聽？

個樣冇咩點變

難唱還難唱, 出黎效果真係有D難聽

我覺得係比女欺凌

like cloud but agger

我覺得佢有盡力去控制把聲
但呢首歌岑個聲底一唱自然好多

信我，連登一陣唔會有人同情楊寗5點先唱

呀cloud唱暗黑既歌應該好適合好正

兩個我都鍾意

死忠咁快起鋼

盡力呼吸（鄉音version)

其實真係算係咁難唱到仆街

真心覺得有band係會幫到件事唔少，kimman都係
Kimman係唱得麻麻，但有左live band聽落好澎湃咁
我覺得cy都係咁，所以對cloud已經好滿意

無可能
佢自己都用唔到100%嘅力

我覺得好正，好有感情同意境

Misha把聲真係好靚
靚過雲姨……

頂真係家燕姐嗰隊野

你再望下容海恩先

人地d英文由細講到大

起碼觀眾緣已經一片正評
689既性格/頭幾round表現累到佢既評價已經好兩極

老實講算唱得ok

雲姨 all back幾靚女

我覺得評判只係讚係因為尼首歌真係難到pk
唱到咁已經係超班

Cloud有咩面對唔到

成首歌不停轉音 而加嘅軒叔都未必完美

如果欣宜唱會點

藏拙啦.
港式口音大家明但唔係正音

雲浩影（英文：Cloud Wan，1997年—），係香港女歌手，兒童歌手組合Honey Bees前成員。2020年佢憑參加ViuTV真人騷選秀節目《全民造星III》出名。

傻撚左 Eason唔掂

同意
唔知係咪因為咁 覺得啲和音都唔太夾

唔識就行開啦

呀cloud遲下如果開演唱會我會買飛支持架！

我今日第一次睇
應該冇bias

不然要讀鄺操？

你嘅要求都幾高下噃

等都等到攰

查下字典先啦

為了取西經 佢真係極衝動

楊0個樣淆到

我諗佢上台識72變都救唔到

楊0存在感同john一樣

雲好有charisma，
呢樣真係唱得幾好都强求唔到

好尷尬

個預告剪到咁係咪得登做9佢
特登拉高大家期待度，出到黎效果冇大家expect既又可以比人入佢唱得差
係咪又幫契毛鋪路拉冠軍仆街viu tv

如果mischa對牙雲 應該...

紅㗎啦希望佢唔好放棄

羊0個鼻好似象拔蚌

CY正啲

佢自己話自己炒粉

真係難聽喎

我無睇畫面淨聽把聲

首歌難唱唔係藉口來架，唱唔到未唔好㨂呢首

啲歌詞combo咁來，再真假音轉換
邊條撚樣作呢首歌

00

支0同支涓一齊返支那搵食啦
香港唔啱你地

楊甯 新香港人

lokman

第幾秒？好似係最高嗰個

楊0

過到活躍

佢自己尋日都話自己唱得唔好
你哋維護乜

現役歌手都未必得
cloud proud of u

女巫都叫炒

Benben好多出場率

要有港式口音先唔會比連登仔屌

你pm埋陳伯屌鳩佢

成首都好chur冇得抖

雲姨有感情touch d
利申 龍蝦

太早出道俾人笑掛

羊0睇落好撚高

但呢一個point係去到cloud 出黎先有

Cloud有啲未開夠聲咁

有話父母開始老？

浩影

又搞笑
琴晚live 整個cam 坐到自己影証件相咁

有d似打老婆個個

正常要求唔走音啱拍子咋喎

佢好似有187

188

支0

對楊0最深刻係扮中降

yoyo
手詞周耀輝

頭髮亂了有少少破咗音
雖然唔知係特登定點

係有炒喎 你返去重睇
佢獨唱個句

幫紅底羊0洗底？

下輯不如叫祖堯造星

可以批評但都要知道呢首歌係有難度

爭5cm就……

可能因為最尾先到佢表演

因為佢地唔識

洗白楊0？

佢之前參加有咩節目

cloud 已經幫 now 拍廣告
有出路啦

死大陸仔 收皮啦

比賽揀呢d 歌真心自殺
差d 走音，把聲太薄

重有個話如秋有另一個境界
定係我部tv 喇叭有聲所以聽唔出

又想洗 屌你

Agger

支那仔收皮

呢個po推得咁慢好唔慣
頭先男排快撚到

佢啲廣府腔真係頂唔緊

楊0好似慈善羚羊鄧兆尊

yoyo自己作

個樣無變過

楊0屌大陸show wor

多啲牙ben鏡頭

靜少少 求吓你唔好捧殺CY

講得好明顯喎

又要麻煩晒牙祖教仔啦
可以拍外傳

睇返NY果塊

一到支羊即刻冇人講

我係唔會唔記得cy曾經有幾hea
咁都洗到底

夢想同養家 又有過去實好中

洗夠未

瞬間如一

Cloud唱歌特登影Ben

牙祖二汶係咪暗示緊護旗手單嘢

牙祖好正

係囉，唔係最好
但個表演係好既

你個名

又想洗底

冇quote咩cm
係咪講緊小粉紅

護旗手

坐冷板凳坐到凍

說不出 講緊護旗

走啦支0
又屈人屈佢搞到佢失準

有咩問題 難度高就唔唱得？

護得紅旗抵得渴啦

青春有你

羊0得20歲？

好老實講
高音個位嗰兩句崩咗
不過我都係鍾意cloud姐

擺撚明

都好明顯

sbt

咪就係

洗底時間

羊0收皮

洗唔到底架喇

奶共0

信我，如果佢係第一個表演
一樣都係未開聲

真係好明顯咁點姐係我哋誤會佢係藍？

食屎啦護旗手

收皮啦大壓力！你自己揀㗎

絕對同意 決賽個輪係後台坐個格😅😅

handle唔到咪唔好揀
唱唔好鬧聽眾唔體貼？

楊輸咩

又洗白

走啦支那仔

話佢黃就放長雙眼睇下有邊度黃囉

加油啊楊0

跳遠冠軍

廣東話都唔識講就咪洗底啦on撚鳩

Odi我屌你老母！！！！！！！！！

周永恒?

要等欣宜拍富貴逼人啊

咪以為咁就洗

佢自己solo嗰句咁都唔炒，你聽開Twins？

雲b 集中啲 CY個樣99下好影響視覺上演出

Cloud有男朋友架啦 不要想太多

都好明顯...？

咁係佢決定揀唱呢首
容易失準係一定架喎 佢都預左要承受架啦

佢哋講咗咩聽唔到

走。。。。走音喎

首歌太多轉音啦
雲係有炒但都好輕微
同埋錄影等太久把聲開到都會攰會收返
已經好叻啦

似

我屌 呢個好唔掂喎

覺得係

一開口便知有沒有

其實姜濤 細貓 以前都玩過內地比賽
楊甯如果堅出post護旗抵插
雖然有實力 性格唔差

但如果只係以前玩過內地比賽 呢樣我唔狙擊佢

Cloud 唔好放棄 永遠支持你

收皮啦屌 咁洗底

明顯啦

一開口麻麻地

哇咩事 Lewis capaldi?????????

英文唔得

已經走咗啦
揀呢首係半自殺
呢班評判好人到

應該係啦

不了

吊我想聽cloud someone you loved

楊0依段野都底想表達D咩?

一卜

我屌flat晒

5點？

支持樂仔
俾班人係咁Spin

羊0護旗？

個video wall好靚 吹奏旨呈

沙畫都出埋
勁喎旨呈

佢唱緊英文?

差太遠

係啊 所以佢掙扎緊入唔入去呢個圈

輸比雲係最好結局
贏左雲就仆街了

唔揀跳唱咁勇

背景個沙畫幾靚

牙could 嘅陰影？ 抑壓嘅野？

D 咬字實比佢兩個鬧

難聽到我想熄電視

vincent走果陣睇下幾多人屌，而家反cup係咩事

diu sing mud9

喂唔得喎 唱K質素

真 以前partner都走埋

楊0 d 咬字 唱咩春

走音喎
佢同原唱差太遠

藍就係藍

難怪cloud入到

呢個好聽喎

哇 屌你音都唔啱

好難聽 返去睇男排live算

flat曬

痴脷筋？

啲英文有鄉音嘅

唱太唔得 88

啲英文怪怪地

條仔似混血

迷雲黨定manson黨惡d

第一句已經炒到咁

呢首真係好難比人cover

又想洗白支那仔？

Flat到仆街

啲人話要用洗底 洗白係蝗語

Yoyo寫俾自己唱，又駕馭到，所以咪神人

neway唱k average level

雲姨我最愛😍😍😍😍😍

羊0後面好似愈黎愈透明
同上年廢巴差唔多

一開聲就完左

支那仔可以返支那啦

好撚難聽

Cloud B 男友好幸福

首歌係咁走音

男版小研

係 頭先up唔出個名

我估係其中一部分

佢好似直頭喺中国出過道？

Kp寵兒

Sorry 真係幾難聽，好似keeo住flat左咁

好撚難聽呀屌

把聲唔入咪咁

佢唔係名校嘅咩

Omg

中學比賽都好聽過佢

都係好靚

Viu 幫佢洗
應該係身不由己

藍記係藍

：你唱英文，點解你唔聽下自己唱？

原來Elkie都喺度

有冇相

差黎講 同毛有得比

點解要唱歌 點解要唱英文...

咬字好過鳩毛好多

唱到咁樣點俾你入十強呀哥仔

Flat哂

Cloud勁靚

DBS？

原唱唱功太勁

DBS

啲英文好似逐個字讀出黎咁

C兄
見你之前爆料 唔想寸你

我個frd唱歌仲好聽

好 cute

返大陸啦！

走得

Cut得啦屌

尋晚洗到而家，痴線 真係忍住講兩句

自殺表演

救命 雲姨好靚

我老母話楊甯好鬼厚粉

打關斗未？

唱緊既係支那邊度既方言?

楊0如果唔出聲都未至於判佢死罪而家真係不了

DB出黎好似係🤔🤔以為會唔錯

我都miss咗

兩個企埋一齊實迫爆mon喎

串

玩完ocamp有陰影？

咩料, 個個POST 都有幅圖
唔係如果

Cloud好彩, 楊0仲平淡, 羸難度分

都幾難聽下。。。聲底薄可唔可以唔好揀呢首歌。。

超靚

呢首一樣難唱，佢係咪痴咗線

羊0唱得算係咁

連登轉風向係咁快

你唱英文歌，一個英文字都咬唔正

唱到攰訓下先

欣宜聽到黑面

成個表演最好睇係個沙畫

尋日好多人屌鬧cy嘅人明明hea底係事實都要洗，洗佢老母咩

雲B 側面真係好正

好難受啊屌

Cloud 真係好靚

佢啲口音

或者有苦說不清=點解護旗要畀人插

本身把聲已經冇力
唱歌就更難聽

明知自己唔唱得仲要唱咁多

可唔可以咬字清楚啲

邊個比負皮

花姐都冇眼睇

cloud句評語好hurt
佢係一個好努力嘅人

不過唱得好過條毛

好難頂

走曬音

做咩唔跳舞...

又喊啦又喊啦！！

首歌係咪唔啱佢

佢無原唱個種撕心裂肺既感覺

最少睇得出佢係識字

走音

diu 難聽過過timo

楊甯

仲咩要夾首咁既歌。。。

做乜唔跳舞

笑撚死

跳咩唱？

好難聽 咩事

選歌問題
應該選pop 啲

把聲咁就咪唱呢首啦
貪人太多人聽過原唱

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (178) 鳩mo問候區Call out battle

成日覺得佢支味濃原來名校仔

Stephy都拍過mk woody allen啦
人唔可以進步架咩

睇埋個蛋糕就知

好撚難聽 奶共仔唱返蝗語歌吧啦

唔知以為睇緊singcon

Cloud做咩今集突然變咗大人咁

都幾難聽
咬字又唔清

係受罪

佢死咗好耐啦喎

佢跳舞算啦

好客觀講真係唱得好
但我一樣接受唔到佢之前既表現
同埋呢個金毛加柒眼鏡look好撚唔掂

揀首咁難嘅唱

畀錢咪入到

可唔可以唔好再唱 有冇得叮走佢

佢唔正正經經跳舞算

kp連A組都喊了

唔明你地講乜

好人卡咁

跳落床個part

成句走晒

真係好撚難聽

DBS英文都可以好差

佢好過契毛